Carrie Lam: Let is talk!

fuck you cunt

talk撚到拉咗百幾個手足

talk佢老母